扑野嚟講，張致恆係咪演藝界最勁？

當陳冠a流？

周永恆都勁

媾女就勁
碌野咁短，勁得去邊

安仔呢.........

狄以達其實都幾勁